{"title": ["\r\n                Couchtisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:23\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                3512\r\n    \r\n    \r\n        Mautern an der Donau\r\n            "], "description": "\r\n        Design-Couchtisch Glas mit Grau-Granit-Ablage. Ma\u00dfe: 140 x 80 cm, H\u00f6he 50 cm, Glasst\u00e4rke 10 mm. Gewicht 50 Kilogramm. Sehr gepflegt, keine Absch\u00fcrfspuren oder sonstige Besch\u00e4digungen. Aufgrund des Gewichtes kein Versand m\u00f6glich.\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Glass Tisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:23\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                8020\r\n    \r\n    \r\n        Graz\r\n            "], "description": "\r\n        sehr gute\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                2 Tischbeine schwarz 70cm hoch Durchmesser 5 cm\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:22\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                4073\r\n    \r\n    \r\n        Wilhering\r\n            "], "description": "\r\n        von Ikea\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Esstischgarnitur - Esstisch St\u00fchle\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:20\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                1150\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 15. Bezirk, Rudolfsheim-F\u00fcnfhaus\r\n            "], "description": "\r\n        FIXPREIS In sehr gutem Zustand, leichte Gebrauchsspuren Ausschlie\u00dflich Selbstabholung! Bei Interesse bitte das Inserat VOLLST\u00c4NDIG lesen! Kontakt AUSSCHLIESSLICH per E-Mail. Kontaktaufnahme bitte mit Terminvorschlag \u2013 bevorzugt nachmittags/abends...\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Neuwertiger Schreibtisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:20\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                9020\r\n    \r\n    \r\n        Klagenfurt\r\n            "], "description": "\r\n        Eck-Computertisch Masse ca: 130cm*130cm * H 90cm - Diagonale 180cm Schreibtisch wie neu... g\u00fcnstig abzugeben. Tisch hat eigene Ablage f\u00fcr Tastatur und Drucker/Fax etc. .... sehr ger\u00e4umig und da Ecktisch auch platzsparend\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Esstisch Antike\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:17\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                5020\r\n    \r\n    \r\n        Salzburg\r\n            "], "description": "\r\n        Verkaufe runden Esstisch,ausziehbar.\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                IKEA Tisch Toresund, wei\u00df hochglanz, 180x90 cm\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:16\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                1060\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 06. Bezirk, Mariahilf\r\n            "], "description": "\r\n        Wegen Neuanschaffung verkaufen wir unseren 5 Jahre alten IKEA Tisch. Ma\u00dfe: 180x90 cm Farbe: wei\u00df hochglanz Der Tisch ist 5 Jahre alt und wei\u00dft daher leichte Gebrauchspuren auf. NP: 149\u20ac VP: 45\u20ac Nur Selbstabholung, keine Lieferung.\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                tisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:14\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                1100\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 10. Bezirk, Favoriten\r\n            "], "description": "\r\n        Verkaufe Esstisch, stabil Grosse 75x75\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Schreibtisch Vollholz mit Beistelltisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:13\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                6020\r\n    \r\n    \r\n        Innsbruck\r\n            "], "description": "\r\n        Tischplatte: 1.14 m x 0.60 m Beistelltisch: 0.90 m x 0.60 m Auf den Bildern ist der Schreibtisch schon zerlegt. Der Beistelltisch wird an der rechten Seite des Tisches fixiert, sodass der Schreibtisch eine L-Form hat. Der gesamte Tisch ist...\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Massivholz Tisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:11\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                8530\r\n    \r\n    \r\n        Deutschlandsberg\r\n            "], "description": "\r\n        Es handelt sich um einen sehr sch\u00f6nen Tisch aus Massivholz mit den Ma\u00dfen: L: 200 cm B: 80 cm H: 66 cm Das Produkt war Teil des sortiments eines Gro\u00dfhandelshauses in Deutschalndsberg. Da dieses Geschlossen wurde, werden die \u00fcbriggebliebenen Produkte...\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Esstisch \"Bjursta\" von Ikea\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:11\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                4040\r\n    \r\n    \r\n        Linz\r\n            "], "description": "\r\n        Verkaufe meinen, im Sommer 2017 gekauften, Esstisch \"Bjursta\" von Ikea in der Farbe \"schwarzbraun\". Der Tisch hat eine Mindestgr\u00f6\u00dfe von 90x90 cm und kann in der L\u00e4nge auf 129cm oder sogar 168cm ausgezogen werden. Der Tisch wurde kaum benutzt und wird auf...\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Computertisch buche mit Rollen\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:09\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                8570\r\n    \r\n    \r\n        Voitsberg\r\n            "], "description": "\r\n        Augrund Platzproblems wegen \u00dcbersiedelung neuwertig abzugeben.Keine Gebrauchsspuren. L\u00c4NGE: ca 92 cm, Breite: ca 60 bzw 70 cm.\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Tisch mit 2 Sesseln\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:08\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                1100\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 10. Bezirk, Favoriten\r\n            "], "description": "\r\n        Verschenke Tisch mit 2 Sesseln\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Ikea Schreibtisch Melltrop\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:06\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                6020\r\n    \r\n    \r\n        Innsbruck\r\n            "], "description": "\r\n        Schreibtisch ist schon auseinandergebaut, die Schrauben sind alle dabei, eventuell muss bei einem Tischbein nachgebohrt werden, sonst aber alles tip top. 1.25 m x 0.75 m Ma\u00dfe Tischplatte Nur Selbstabholung\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                B\u00fcro Tisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:06\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                8200\r\n    \r\n    \r\n        Gleisdorf\r\n            "], "description": "\r\n        B\u00fcro Tisch, Schreibtisch 120 x 80 cm Insgesamt 3 St\u00fcck um je 30,- oder 75,- f\u00fcr alle drei. Nur Abholung\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Beistelltisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:06\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                5020\r\n    \r\n    \r\n        Salzburg\r\n            "], "description": "\r\n        Anfragen bitte telefonisch\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Beistelltisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:05\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                5020\r\n    \r\n    \r\n        Salzburg\r\n            "], "description": "\r\n        Anfragen bitte telefonisch\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Teewagen antik\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:05\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                6372\r\n    \r\n    \r\n        Oberndorf in Tirol\r\n            "], "description": "\r\n        Versand\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Beistelltisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:03\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                5020\r\n    \r\n    \r\n        Salzburg\r\n            "], "description": "\r\n        Anfragen bitte telefonisch\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Rattangarnitur f\u00fcr Wintergarten und Essbereich\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:02\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                5071\r\n    \r\n    \r\n        Wals\r\n            "], "description": "\r\n        Marke Sch\u00fctz - bestehend aus 6 Sesseln, 1 Tisch mit Glasplatte und Beistelltischchen. Sehr gut geeignet f\u00fcr Wintergarten oder Esszimmer. Sitzfl\u00e4chen (Sessel) vor kurzem neu bezogen.\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Ausstellungstisch mit Massivholzf\u00e4chern und Metallstehern\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:00\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                8530\r\n    \r\n    \r\n        Deutschlandsberg\r\n            "], "description": "\r\n        Es handelt sich um einen sehr sch\u00f6nen Tisch mit ovalen Massivholzplatten, einer Glasscheibe und Metallstehern mit den Ma\u00dfen: L: 160 cm B: 73 cm H: 98 cm Das Produkt war Teil des sortiments eines Gro\u00dfhandelshauses in Deutschalndsberg. Da dieses...\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Kleiner Holzbeistelltisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:00\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                3342\r\n    \r\n    \r\n        Opponitz\r\n            "], "description": "\r\n        Kleiner Holzbeistelltisch in gutem Zustand H 60 cm B 56cm T 37 cm\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Tisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 13:59\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                4451\r\n    \r\n    \r\n        Garsten\r\n            "], "description": "\r\n        Ich biete hier einen sch\u00f6nen Wohnzimmertisch aus Glas. Fl\u00e4chengr\u00f6\u00dfe ist 90x90cm. H\u00f6he ist 45 cm\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Schreibtisch + Stuhl\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 13:59\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                1030\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 03. Bezirk, Landstra\u00dfe\r\n            "], "description": "\r\n        Arbeitsfl\u00e4che weist gebrauchspuren auf. Nur im Doppelpack abzugeben.\r\n    ", "image": []}
{"title": ["\r\n                Esstisch Buche\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 13:59\r\n            \r\n                "], "adress": ["\r\n                \r\n                6401\r\n    \r\n    \r\n        Inzing\r\n            "], "description": "\r\n        179,5cm x 120,5cm, ausziehbar auf 224cm Preis verhandelbar\r\n    ", "image": []}
{"adress": ["\r\n                \r\n                3512\r\n    \r\n    \r\n        Mautern an der Donau\r\n            "], "title": ["\r\n                Couchtisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:23\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Design-Couchtisch Glas mit Grau-Granit-Ablage. Ma\u00dfe: 140 x 80 cm, H\u00f6he 50 cm, Glasst\u00e4rke 10 mm. Gewicht 50 Kilogramm. Sehr gepflegt, keine Absch\u00fcrfspuren oder sonstige Besch\u00e4digungen. Aufgrund des Gewichtes kein Versand m\u00f6glich.\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/5/239/234/525_695716397_hoved.jpg\" alt=\"Couchtisch\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                8020\r\n    \r\n    \r\n        Graz\r\n            "], "title": ["\r\n                Glass Tisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:23\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        sehr gute\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/7/239/234/747_-1314644029_hoved.jpg\" alt=\"Glass Tisch\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                4073\r\n    \r\n    \r\n        Wilhering\r\n            "], "title": ["\r\n                2 Tischbeine schwarz 70cm hoch Durchmesser 5 cm\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:22\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        von Ikea\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/1/239/234/531_-1690509552_hoved.jpg\" alt=\"Tischbeine\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                1150\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 15. Bezirk, Rudolfsheim-F\u00fcnfhaus\r\n            "], "title": ["\r\n                Esstischgarnitur - Esstisch St\u00fchle\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:20\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        FIXPREIS In sehr gutem Zustand, leichte Gebrauchsspuren Ausschlie\u00dflich Selbstabholung! Bei Interesse bitte das Inserat VOLLST\u00c4NDIG lesen! Kontakt AUSSCHLIESSLICH per E-Mail. Kontaktaufnahme bitte mit Terminvorschlag \u2013 bevorzugt nachmittags/abends...\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/7/239/234/267_1377624517_hoved.jpg\" alt=\"Esstischgarnitur - Esstisch St\u00fchle\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                9020\r\n    \r\n    \r\n        Klagenfurt\r\n            "], "title": ["\r\n                Neuwertiger Schreibtisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:20\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Eck-Computertisch Masse ca: 130cm*130cm * H 90cm - Diagonale 180cm Schreibtisch wie neu... g\u00fcnstig abzugeben. Tisch hat eigene Ablage f\u00fcr Tastatur und Drucker/Fax etc. .... sehr ger\u00e4umig und da Ecktisch auch platzsparend\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/9/239/234/199_-2111848080_hoved.jpg\" alt=\"Neuwertiger Schreibtisch\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                5020\r\n    \r\n    \r\n        Salzburg\r\n            "], "title": ["\r\n                Esstisch Antike\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:17\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Verkaufe runden Esstisch,ausziehbar.\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/4/236/594/034_-436609028_hoved.jpg\" alt=\"Esstisch Antike\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                1060\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 06. Bezirk, Mariahilf\r\n            "], "title": ["\r\n                IKEA Tisch Toresund, wei\u00df hochglanz, 180x90 cm\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:16\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Wegen Neuanschaffung verkaufen wir unseren 5 Jahre alten IKEA Tisch. Ma\u00dfe: 180x90 cm Farbe: wei\u00df hochglanz Der Tisch ist 5 Jahre alt und wei\u00dft daher leichte Gebrauchspuren auf. NP: 149\u20ac VP: 45\u20ac Nur Selbstabholung, keine Lieferung.\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/9/239/233/759_-68019293_hoved.jpg\" alt=\"IKEA Tisch Toresund, wei\u00df hochglanz, 180x90 cm\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                1100\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 10. Bezirk, Favoriten\r\n            "], "title": ["\r\n                tisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:14\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Verkaufe Esstisch, stabil Grosse 75x75\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/0/239/233/440_656467260_hoved.jpg\" alt=\"tisch\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                6020\r\n    \r\n    \r\n        Innsbruck\r\n            "], "title": ["\r\n                Schreibtisch Vollholz mit Beistelltisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:13\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Tischplatte: 1.14 m x 0.60 m Beistelltisch: 0.90 m x 0.60 m Auf den Bildern ist der Schreibtisch schon zerlegt. Der Beistelltisch wird an der rechten Seite des Tisches fixiert, sodass der Schreibtisch eine L-Form hat. Der gesamte Tisch ist...\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/9/239/232/529_-1581464064_hoved.jpg\" alt=\"Schreibtisch plus Beistelltisch\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                8530\r\n    \r\n    \r\n        Deutschlandsberg\r\n            "], "title": ["\r\n                Massivholz Tisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:11\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Es handelt sich um einen sehr sch\u00f6nen Tisch aus Massivholz mit den Ma\u00dfen: L: 200 cm B: 80 cm H: 66 cm Das Produkt war Teil des sortiments eines Gro\u00dfhandelshauses in Deutschalndsberg. Da dieses Geschlossen wurde, werden die \u00fcbriggebliebenen Produkte...\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/9/239/233/119_-509092387_hoved.jpg\" alt=\"Massivholz Tisch\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                4040\r\n    \r\n    \r\n        Linz\r\n            "], "title": ["\r\n                Esstisch \"Bjursta\" von Ikea\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:11\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Verkaufe meinen, im Sommer 2017 gekauften, Esstisch \"Bjursta\" von Ikea in der Farbe \"schwarzbraun\". Der Tisch hat eine Mindestgr\u00f6\u00dfe von 90x90 cm und kann in der L\u00e4nge auf 129cm oder sogar 168cm ausgezogen werden. Der Tisch wurde kaum benutzt und wird auf...\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/6/239/232/176_1444276442_hoved.jpg\" alt=\"Originalfoto, (c) Ikea\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                8570\r\n    \r\n    \r\n        Voitsberg\r\n            "], "title": ["\r\n                Computertisch buche mit Rollen\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:09\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Augrund Platzproblems wegen \u00dcbersiedelung neuwertig abzugeben.Keine Gebrauchsspuren. L\u00c4NGE: ca 92 cm, Breite: ca 60 bzw 70 cm.\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/0/239/232/820_-1691562764_hoved.jpg\" alt=\"Computertisch buche mit Rollen\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                1100\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 10. Bezirk, Favoriten\r\n            "], "title": ["\r\n                Tisch mit 2 Sesseln\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:08\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Verschenke Tisch mit 2 Sesseln\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/1/239/232/771_1669385545_hoved.jpg\" alt=\"Tisch mit 2 Sesseln\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                6020\r\n    \r\n    \r\n        Innsbruck\r\n            "], "title": ["\r\n                Ikea Schreibtisch Melltrop\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:06\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Schreibtisch ist schon auseinandergebaut, die Schrauben sind alle dabei, eventuell muss bei einem Tischbein nachgebohrt werden, sonst aber alles tip top. 1.25 m x 0.75 m Ma\u00dfe Tischplatte Nur Selbstabholung\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/8/239/232/008_-2071410453_hoved.jpg\" alt=\"Tischplatte 1.25m x 0.75 m\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                8200\r\n    \r\n    \r\n        Gleisdorf\r\n            "], "title": ["\r\n                B\u00fcro Tisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:06\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        B\u00fcro Tisch, Schreibtisch 120 x 80 cm Insgesamt 3 St\u00fcck um je 30,- oder 75,- f\u00fcr alle drei. Nur Abholung\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/8/239/232/468_1010041338_hoved.jpg\" alt=\"B\u00fcro Tisch\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                5020\r\n    \r\n    \r\n        Salzburg\r\n            "], "title": ["\r\n                Beistelltisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:06\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Anfragen bitte telefonisch\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/1/239/232/421_146333545_hoved.jpg\" alt=\"Beistelltisch\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                5020\r\n    \r\n    \r\n        Salzburg\r\n            "], "title": ["\r\n                Beistelltisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:05\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Anfragen bitte telefonisch\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/5/239/232/305_-299970644_hoved.jpg\" alt=\"Beistelltisch\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                6372\r\n    \r\n    \r\n        Oberndorf in Tirol\r\n            "], "title": ["\r\n                Teewagen antik\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:05\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Versand\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/9/239/232/239_-1228743922_hoved.jpg\" alt=\"Teewagen antik\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                5020\r\n    \r\n    \r\n        Salzburg\r\n            "], "title": ["\r\n                Beistelltisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:03\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Anfragen bitte telefonisch\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/5/239/232/115_217570394_hoved.jpg\" alt=\"Beistelltisch\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                5071\r\n    \r\n    \r\n        Wals\r\n            "], "title": ["\r\n                Rattangarnitur f\u00fcr Wintergarten und Essbereich\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:02\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Marke Sch\u00fctz - bestehend aus 6 Sesseln, 1 Tisch mit Glasplatte und Beistelltischchen. Sehr gut geeignet f\u00fcr Wintergarten oder Esszimmer. Sitzfl\u00e4chen (Sessel) vor kurzem neu bezogen.\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/3/239/227/623_323875248_hoved.jpg\" alt=\"Rattangarnitur mit Glastisch und 6 St\u00fchlen\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                8530\r\n    \r\n    \r\n        Deutschlandsberg\r\n            "], "title": ["\r\n                Ausstellungstisch mit Massivholzf\u00e4chern und Metallstehern\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:00\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Es handelt sich um einen sehr sch\u00f6nen Tisch mit ovalen Massivholzplatten, einer Glasscheibe und Metallstehern mit den Ma\u00dfen: L: 160 cm B: 73 cm H: 98 cm Das Produkt war Teil des sortiments eines Gro\u00dfhandelshauses in Deutschalndsberg. Da dieses...\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/8/239/231/688_-2112757007_hoved.jpg\" alt=\"Ausstellungstisch mit Massivholzf\u00e4chern und Metallstehern\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                3342\r\n    \r\n    \r\n        Opponitz\r\n            "], "title": ["\r\n                Kleiner Holzbeistelltisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:00\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Kleiner Holzbeistelltisch in gutem Zustand H 60 cm B 56cm T 37 cm\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/7/239/231/737_-190527316_hoved.jpg\" alt=\"Kleiner Holzbeistelltisch\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                4451\r\n    \r\n    \r\n        Garsten\r\n            "], "title": ["\r\n                Tisch\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 13:59\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Ich biete hier einen sch\u00f6nen Wohnzimmertisch aus Glas. Fl\u00e4chengr\u00f6\u00dfe ist 90x90cm. H\u00f6he ist 45 cm\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/2/239/231/632_858118757_hoved.jpg\" alt=\"Tisch\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                1030\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 03. Bezirk, Landstra\u00dfe\r\n            "], "title": ["\r\n                Schreibtisch + Stuhl\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 13:59\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        Arbeitsfl\u00e4che weist gebrauchspuren auf. Nur im Doppelpack abzugeben.\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/6/239/231/686_490084146_hoved.jpg\" alt=\"Schreibtisch + Stuhl\">"]}
{"adress": ["\r\n                \r\n                6401\r\n    \r\n    \r\n        Inzing\r\n            "], "title": ["\r\n                Esstisch Buche\r\n            "], "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 13:59\r\n            \r\n                "], "description": "\r\n        179,5cm x 120,5cm, ausziehbar auf 224cm Preis verhandelbar\r\n    ", "image": ["<img itemprop=\"image\" class=\"image media-object\" src=\"https://cache.willhaben.at/mmo/3/238/986/133_-955524745_hoved.jpg\" alt=\"Esstisch Buche\">"]}
{"title": ["\r\n                Tisch\r\n            "], "description": "\r\n        Vollholz\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:28\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/7/239/235/257_2031475986_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                8046\r\n    \r\n    \r\n        Graz\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Couchtisch drehbar\r\n            "], "description": "\r\n        Vergebe einen wei\u00dfen Couchtisch wobei man die oberseite um die achse drehen kann , also wie man ihn gerade braucht. Auf der oberseite 3kl.Flecken bei Interesse unter 0699/11257944 melden Privatverkauf daher keine Garantie , Gew\u00e4hrleistung oder R\u00fccknahme\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:27\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/8/239/233/948_1982126874_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                1220\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 22. Bezirk, Donaustadt\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Sehr massiver XXL Schreibtisch\r\n            "], "description": "\r\n        Verkaufen einen gut erhaltenen, \u00e4u\u00dferst massiven gro\u00dfen Schreibtisch einer unbekannten Marke (auf dem Kleber ist nur noch \"arkon\" zu lesen sowie ein metallenes M Logo) aber hochwertigen Marke \u00e0 la neud\u00f6rfler. Die Ma\u00dfe sind 2,10 x 1 m mit einer...\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:27\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/9/239/235/139_-967239972_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                1230\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 23. Bezirk, Liesing\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Glass Tisch\r\n            "], "description": "\r\n        sehr gute\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:23\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/7/239/234/747_-1314644029_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                8020\r\n    \r\n    \r\n        Graz\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Couchtisch\r\n            "], "description": "\r\n        Design-Couchtisch Glas mit Grau-Granit-Ablage. Ma\u00dfe: 140 x 80 cm, H\u00f6he 50 cm, Glasst\u00e4rke 10 mm. Gewicht 50 Kilogramm. Sehr gepflegt, keine Absch\u00fcrfspuren oder sonstige Besch\u00e4digungen. Aufgrund des Gewichtes kein Versand m\u00f6glich.\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:23\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/5/239/234/525_695716397_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                3512\r\n    \r\n    \r\n        Mautern an der Donau\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                2 Tischbeine schwarz 70cm hoch Durchmesser 5 cm\r\n            "], "description": "\r\n        von Ikea\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:22\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/1/239/234/531_-1690509552_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                4073\r\n    \r\n    \r\n        Wilhering\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Esstischgarnitur - Esstisch St\u00fchle\r\n            "], "description": "\r\n        FIXPREIS In sehr gutem Zustand, leichte Gebrauchsspuren Ausschlie\u00dflich Selbstabholung! Bei Interesse bitte das Inserat VOLLST\u00c4NDIG lesen! Kontakt AUSSCHLIESSLICH per E-Mail. Kontaktaufnahme bitte mit Terminvorschlag \u2013 bevorzugt nachmittags/abends...\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:20\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/7/239/234/267_1377624517_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                1150\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 15. Bezirk, Rudolfsheim-F\u00fcnfhaus\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Neuwertiger Schreibtisch\r\n            "], "description": "\r\n        Eck-Computertisch Masse ca: 130cm*130cm * H 90cm - Diagonale 180cm Schreibtisch wie neu... g\u00fcnstig abzugeben. Tisch hat eigene Ablage f\u00fcr Tastatur und Drucker/Fax etc. .... sehr ger\u00e4umig und da Ecktisch auch platzsparend\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:20\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/9/239/234/199_-2111848080_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                9020\r\n    \r\n    \r\n        Klagenfurt\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Esstisch Antike\r\n            "], "description": "\r\n        Verkaufe runden Esstisch,ausziehbar.\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:17\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/4/236/594/034_-436609028_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                5020\r\n    \r\n    \r\n        Salzburg\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                IKEA Tisch Toresund, wei\u00df hochglanz, 180x90 cm\r\n            "], "description": "\r\n        Wegen Neuanschaffung verkaufen wir unseren 5 Jahre alten IKEA Tisch. Ma\u00dfe: 180x90 cm Farbe: wei\u00df hochglanz Der Tisch ist 5 Jahre alt und wei\u00dft daher leichte Gebrauchspuren auf. NP: 149\u20ac VP: 45\u20ac Nur Selbstabholung, keine Lieferung.\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:16\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/9/239/233/759_-68019293_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                1060\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 06. Bezirk, Mariahilf\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                tisch\r\n            "], "description": "\r\n        Verkaufe Esstisch, stabil Grosse 75x75\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:14\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/0/239/233/440_656467260_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                1100\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 10. Bezirk, Favoriten\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Schreibtisch Vollholz mit Beistelltisch\r\n            "], "description": "\r\n        Tischplatte: 1.14 m x 0.60 m Beistelltisch: 0.90 m x 0.60 m Auf den Bildern ist der Schreibtisch schon zerlegt. Der Beistelltisch wird an der rechten Seite des Tisches fixiert, sodass der Schreibtisch eine L-Form hat. Der gesamte Tisch ist...\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:13\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/9/239/232/529_-1581464064_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                6020\r\n    \r\n    \r\n        Innsbruck\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Massivholz Tisch\r\n            "], "description": "\r\n        Es handelt sich um einen sehr sch\u00f6nen Tisch aus Massivholz mit den Ma\u00dfen: L: 200 cm B: 80 cm H: 66 cm Das Produkt war Teil des sortiments eines Gro\u00dfhandelshauses in Deutschalndsberg. Da dieses Geschlossen wurde, werden die \u00fcbriggebliebenen Produkte...\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:11\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/9/239/233/119_-509092387_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                8530\r\n    \r\n    \r\n        Deutschlandsberg\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Esstisch \"Bjursta\" von Ikea\r\n            "], "description": "\r\n        Verkaufe meinen, im Sommer 2017 gekauften, Esstisch \"Bjursta\" von Ikea in der Farbe \"schwarzbraun\". Der Tisch hat eine Mindestgr\u00f6\u00dfe von 90x90 cm und kann in der L\u00e4nge auf 129cm oder sogar 168cm ausgezogen werden. Der Tisch wurde kaum benutzt und wird auf...\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:11\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/6/239/232/176_1444276442_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                4040\r\n    \r\n    \r\n        Linz\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Computertisch buche mit Rollen\r\n            "], "description": "\r\n        Augrund Platzproblems wegen \u00dcbersiedelung neuwertig abzugeben.Keine Gebrauchsspuren. L\u00c4NGE: ca 92 cm, Breite: ca 60 bzw 70 cm.\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:09\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/0/239/232/820_-1691562764_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                8570\r\n    \r\n    \r\n        Voitsberg\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Tisch mit 2 Sesseln\r\n            "], "description": "\r\n        Verschenke Tisch mit 2 Sesseln\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:08\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/1/239/232/771_1669385545_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                1100\r\n    \r\n    \r\n        Wien, 10. Bezirk, Favoriten\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Ikea Schreibtisch Melltrop\r\n            "], "description": "\r\n        Schreibtisch ist schon auseinandergebaut, die Schrauben sind alle dabei, eventuell muss bei einem Tischbein nachgebohrt werden, sonst aber alles tip top. 1.25 m x 0.75 m Ma\u00dfe Tischplatte Nur Selbstabholung\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:06\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/8/239/232/008_-2071410453_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                6020\r\n    \r\n    \r\n        Innsbruck\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                B\u00fcro Tisch\r\n            "], "description": "\r\n        B\u00fcro Tisch, Schreibtisch 120 x 80 cm Insgesamt 3 St\u00fcck um je 30,- oder 75,- f\u00fcr alle drei. Nur Abholung\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:06\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/8/239/232/468_1010041338_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                8200\r\n    \r\n    \r\n        Gleisdorf\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Beistelltisch\r\n            "], "description": "\r\n        Anfragen bitte telefonisch\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:06\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/1/239/232/421_146333545_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                5020\r\n    \r\n    \r\n        Salzburg\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Beistelltisch\r\n            "], "description": "\r\n        Anfragen bitte telefonisch\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:05\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/5/239/232/305_-299970644_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                5020\r\n    \r\n    \r\n        Salzburg\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Teewagen antik\r\n            "], "description": "\r\n        Versand\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:05\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/9/239/232/239_-1228743922_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                6372\r\n    \r\n    \r\n        Oberndorf in Tirol\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Beistelltisch\r\n            "], "description": "\r\n        Anfragen bitte telefonisch\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:03\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/5/239/232/115_217570394_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                5020\r\n    \r\n    \r\n        Salzburg\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Rattangarnitur f\u00fcr Wintergarten und Essbereich\r\n            "], "description": "\r\n        Marke Sch\u00fctz - bestehend aus 6 Sesseln, 1 Tisch mit Glasplatte und Beistelltischchen. Sehr gut geeignet f\u00fcr Wintergarten oder Esszimmer. Sitzfl\u00e4chen (Sessel) vor kurzem neu bezogen.\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:02\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/3/239/227/623_323875248_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                5071\r\n    \r\n    \r\n        Wals\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Ausstellungstisch mit Massivholzf\u00e4chern und Metallstehern\r\n            "], "description": "\r\n        Es handelt sich um einen sehr sch\u00f6nen Tisch mit ovalen Massivholzplatten, einer Glasscheibe und Metallstehern mit den Ma\u00dfen: L: 160 cm B: 73 cm H: 98 cm Das Produkt war Teil des sortiments eines Gro\u00dfhandelshauses in Deutschalndsberg. Da dieses...\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:00\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/8/239/231/688_-2112757007_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                8530\r\n    \r\n    \r\n        Deutschlandsberg\r\n            "]}
{"title": ["\r\n                Kleiner Holzbeistelltisch\r\n            "], "description": "\r\n        Kleiner Holzbeistelltisch in gutem Zustand H 60 cm B 56cm T 37 cm\r\n    ", "date": ["\r\n                    \r\n                02.02.2018 14:00\r\n            \r\n                "], "image": ["https://cache.willhaben.at/mmo/7/239/231/737_-190527316_hoved.jpg"], "adress": ["\r\n                \r\n                3342\r\n    \r\n    \r\n        Opponitz\r\n            "]}
